ajouter un cours détaillé d'algèbre dans le pdf du cours serait pas mal

J'ai appris des choses mais j'ai trouvé cela assez dense et rapide.

Reprendre les bases des matrices pour ceux qui n'étaient pas en MPI l'année dernière

Le plus important cela aurait été des TDs d'application supplémentaires car devant le Notebook Jupyter, je me suis retrouvé un peu perdu.
